就算一個幾主動嘅女都係一隻臭雞

當初幾咁主動去追你，話幾咁鐘意你
主動到 連我嘅日常裝扮都跟住學
一切都係假象
一齊咗之後 唔夠一個月 佢同我講佢會去旅行
佢話佢自己一個人去
點知原來佢同咗佢個ex 去旅行
之前又講到佢個ex 幾差
依家咪又同翻個ex一齊 同我分咗手之後
仲要去溝個靚仔
點知個靚仔唔撚鐘意佢
個靚仔唔鐘意佢嘅時候 就搵翻佢個ex
我鄧你個ex慘 比你撚黎撚去 當個ex係atm 水泡咁用
唔好以為你靚女大撚晒 你都有口臭架！
死臭雞

我都係想搵個專一嘅女仔啫 點解可以咁難搵

有無中出？

去旅行被人中出

冇依個機會 因爲我當初真係想認認真真對待佢

佢本身就係二手貨黎

聽日記得返工

自己一個去旅行 俾我唔會信

我諗住佢唔會係啲臭系港女

你由一開始追人已經輸撚哂
你只係一隻狗黎

佢當初點追你？
你係比佢追追下慢慢鍾意佢？
佢好靚女？

轉基吧

係咁主動同我whatsapp 傾計 一有朋友聚會 就係咁跟住我 我去到邊都會係我格黎 我有咩興趣佢都會跟我一齊鐘意

之後你就鍾意左佢
不過d女好奸 同時鍾意幾個係佢地眼中都係好正常

慢慢心動咗